其實啲人咁嬲陳冠希做乜？

相又唔係佢放出黎
30幾歲個樣都唔差
facebook 個個又話樣衰又賤人又剩
明明酸到出汁